[紅磚特產]JS3492 BA(HONS)SCHEME IN FASHION&TEXTILES有問必答區

過多幾個鐘就放榜
唔知各位巴絲緊唔緊張呢
相信大家都有聽過POLYU FASHION呢科
話哂都係八大入面poly獨有
想讀既人肯定唔小
而家就開個集中討論post黎答各位未來fm既問題

常見問題Q&A

1.呢科係讀咩？

其實ITC有分唔同Major，分別係Fashion design，IA design內衣設計，Knitwear design，Fashion retailing，Fashion marketing同Fashion technology
Year1個陣，所有fm讀既科都係一樣，去到year2既sem2先會分stream讀
所以大家可以係yr1既時候報讀唔同既course，去選擇自己心儀既major

2.幾分先入到？
16年dse就22分穩入 中英有8就得
21-19分都可以透過interview入
17dse應該會降到21-20分就入得

3.係咪水泡科？
To be honest，對呢科冇興趣但dse分高不成低不就，佢係科好既水泡
但你係有心讀fashion，想做呢行既，就係你不二之選

講住咁多先
有問題歡迎下面留言

推比同學仔睇

想入Hd 如果英文2左會唔會好難入？

唔會架
一樣入得

輕輕一推

冇錯啦!
ITC除左degree 仲有HD架
讀兩年就可以原校升返yr1/yr3既degree課程

ITC HD JS CODE JS3155

對hd課程有問題都可以係度問

請問interview會問咩類型問題

幫卡通人推一推

想問下會唔會爛grade

ITC hea讀都過2.5
唔洗擔心

係宋冬野

問下你點解揀呢科
中意咩brand
我in個陣好free

3難唔難過
（交齊野唔抄得咁出面）

輕鬆
Exam佔成40%
考前1week摺lib溫就得

有咩考

仲有六個鐘
祝巴絲個個有粒星

Yr1得一科textiles要exam
主要係chem野
中學有chem底可以屈人機
不過冇都唔緊要
我chem 2左都pass到

workload係咪好大？
我白紙一張
冇乜concept
好怕應付唔來 但好有興趣

咁都好d
聽聞返學著衫唔可以頹係咪真？

係咪要車衫好勁先入得

小妹之前都讀poly..支持

ITC要chur可以好chur 要hea都可以hea爆
chur既你自己去買布買料整profo同衫又得
想hea既用電腦做掂交功課又得
都係個句
有興趣就唔覺chur
求grad咪hea住讀

無乜concep咪低分
抄下抄下應該都有B我估

想問多唔多女仔讀 驚識唔同朋友 小妹毒絲

咁多人上堂
鬼有人望你咩
我日日t shirt牛仔褲咋
開頭1-2個weeks大家都以為itc一定好潮好型
過多排個個頹look上堂啦

點都有sources既

會教
反而識用photoshop會方便好多

男女比例1:9
重女

咁手繪呢？

好似好荀咁 poly又多好野食
吸引

冇所謂架
畫係紙再scan交功課都得

用ps畫衫？

我放左BandA

希望順順利利啦

攰了
訓喇
多謝你既資訊！

[black]有關面試&drawing test[/black]
見上面有人問
就答detail啲

面試
唔洗咁緊張 當傾計就得
入到去 交profo
介紹下profo
1.中意咩designer
2.點解想入
3.有咩興趣

Drawing test
模式年年一樣
比個theme你再要你設計套衫
分part a同b
Eg
A
叫你畫個香港building
B
根據你A既building成品再設計套衫咁

紅磡大把好野食

畫衫可以手畫
但整profo交功課用ps會比較方便

早抖
加油！

推
沖涼直落陪各位應屆考生

你本身有畫畫底？
見你話本身對呢科無咩興趣

其實你夠分就可以直接skip呢兩樣野入讀
我個年22分直入

推多⼀⼁⼂

無信心入到degree hd難唔難升番上去？

ITC d 學生真係好撚伏 個個發明星夢
做proj 遇親都係性格撚+free ride

推

D人係咪都好有料

434464 econ bafs
aim bba 有啲咩選擇

建議毒撚唔好揀 入面個個都潮童咁款

我入左都係19歲A0

今日返左中學幫師弟妹睇前路
而家開始答返大家問題

下係咩
我著得好普通喎

一定得啦放心

睇返個名。。。

有心讀其實唔難
我身邊好多同學仔都係hd升返

唔好一竹竿打沉一船人

一半半啦
點都會有人hea讀~

全3有冇機入btw

可以一試hd

你中英有9會易入啲
今年考生咁小其實好大機會入到
上年個mean21.1我諗今年會跌成1分
面試係drawing test pass左就會叫你去
有咩可以再問

btw個人建議
如果真係怕入唔到degree又中意呢科
可以放埋hd入去
hd今年cut位所以19分應該穩入
上面都講到
比起其他poly hd
itc既hd算易升

Tech 絲留名

當年無去test都碌入留名
讀retail

知道自己夠分入其實可以唔去test
Test係用黎俾低分design勁人走後門入
一早知自己就算pass左去in都交唔到Portfolio貨既就唔駛去
因為係要pass左test再pass interview先有直入fashion design既offer

冇interview通知是否收得皮

retail好無讀？group pj多唔多？有無出路？

你本身幾分
無interview係無design個十幾個位姐
夠分一樣入到

易讀既 group pj一般般啦 算多既都
出路咪sales management merchandising marketing之類
睇你際遇點既姐
反正可以唔入翻呢行

19分咋

今年唔知得唔得

反而design果邊嘅hd有叫我去test
我係咪唔夠分所以先冇叫我去test

想問個admission meeting有咩做 係咪去左有分加
咩都唔識唔想去個test

無分加
咩都唔駛去其實應該就

Hd就要去。
Degree正常就冇。

我簡degree 見佢send email話會favourably considered